{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008521",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 타마린드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 追加の情報を提供してはいけません。 予約人数が増える場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用できるペンションでないとペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込みできません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあります。 入室案内で個別バーベキューを楽しむことができます。 グリル当たり2万ウォンで、炭と焼き網をご提供いたします。 離れペンションメゾネットタイプの一軒家客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけてください。 IPTV/WiFiを利用し、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 プールや足球場があり、足球やテニス、野球など様々な遊びが楽しめます。 常備薬が備えられており、30台以上の車を駐車できます。 ペンション内で快適な眠りのためにキングサイズの高級ベッドとホテル用の交換カバーを使用しています。 周辺の観光地としては三峰海水浴場、砂浜港、安眠島ジュラシック博物館、泰安光祭り、安眠岩、コリアフラワーパーク、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に加わる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合、ペンションに予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンションでないとペットと一緒に入室することはできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込みできません。客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表の誤りはありますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "入室案内で個別バーベキューを楽しむことができます。グリル当たり2万ウォンで、炭と焼き網をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプがありますか？",
            "answer": "離れペンションメゾネットタイプの一軒家客室で家族や友達と一緒に幸せを見つけてください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを利用し、データの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。プールや足球場があり、足球やテニス、野球など様々な遊びが楽しめます。常備薬が備えられており、30台以上の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては三峰海水浴場、砂浜港、安眠島ジュラシック博物館、泰安光祭り、安眠岩、コリアフラワーパーク、コッチ海水浴場、安眠島自然休養林があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 632,
        "QA": 756
    }
}